Cityu banl vs hku im?

邊個出路比較好?

Hku im
Cityu banl

有冇人可以講下

Push

cityu banl

Why?

因為讀嘅嘢有用

又講hku im講到厭啦

HKU IM

一個月前咪覆過你
banl伏科黎
自己搵番個post我講過d咩

唔識programming +冇數底嘅唔好讀banl喇

兩pat屎唔知邊隻冇咁臭

校名既話一定係hku
讀既野都講過 banl d野完全係outdated

自己諗啦咁大個人
總之唔好入banl就得
入完後悔既歡迎你回番呢個post同我講番

HKU IM 樓主熱愛圖書館

Shitty悔終生

小朋友先要簡

City個名就唔夠hku黎架啦， Banl 多programming, d野幾難，但實用，Hku Im 就可以用hku個名打下飛機囉，同埋可能會比hku其他科d人笑下咁，睇你想要咩姐

咁都要問，你都系讀shitty算

Hku im好似top up黎？